Ik zat hem te spreken en zo eerlijk, voor een heel licht kwam in zijn gezicht, en hij deed dit zowel uit zijn handen en heb de mijne - ik denk dat ik hem in zijn - en zei in een stevige manier:-- "'is dat mijn dappere meisje.
